有個Fd間補習社想搵人設計Notes封面，說服緊佢搵翻幾個黃圈畫師畫，有冇推介？

同埋問畫師價錢公價一張幾多左右？

你搵插畫師定設計師？插畫睇風格，1-3000不等，設計就1500-3000不等，純封面咁計

黃插畫介紹呢位

等睇樓主又無啦啦俾入屌唔知價出手貨etc etc

所以我無講價錢
又唔係我出

又真係幾靚喎巴打

幫dgx畫，真手足啦

仲有冇推介？

我自己搵勁耐都搵唔到D畫師咩名
好似下面呢個畫師我自己都想搵佢畫張

...美感好弱

右上係呢個

左邊應該呢個

點新聞？

再介紹多個

所以係搵緊designer定illustrator？

慳返好過補習社做補習唔好搞咁多政治野

唔一定係畫政治野既，可以係出於純粹幫襯手足

Illustrator

啱喎，見到佢哋啲心血瘋狂俾人偷圖賣，有能力點都要幫下佢哋嘅

補習呢隻style一定係香城啦。。

巴打邊度搵，點解搵到咁多畫得咁好

呢個都幾好 唔係剩係一幅畫
有埋排版 字體設計

推介澳洲入獄女手足

邊單？

[插畫師] 澳洲籍女子中環天橋向警掟磚 被判囚3月泣不成聲

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港